炒口罩黎講

又要炒又要話自己炒價買番黎！
做人老實少少丫...咁既行為同黑警柒婆有咩分別呀！
夠膽就比埋張單出黎丫喂！睇下係咪炒價丫！
2000yen 一盒賣到2000蚊重講話供求問題...問你老母西丫！